入唔住問問 其實個日103萬人上街 換左咩番黎？

換左既係如期舉行會議 政府都當你係雞

其實103萬上街 200萬零1個上街都好 只不過係數字 200萬既民意 都係換左一句書面道歉 連拍條片 都懶 港仔呀 對一個直選政府 你唔係覺得個個星期日出黎行下 佢就撤回？取消暴動？不追究？審黑警？ 無可能

仲有問心個句 200萬人 實情有幾多個真心 出過黎 方便呃自己 ，滿足自己偽善心 ，叫你罷工罷課 真係會？香港人真係好可愛

有心既係個日612出黎既人打到仆街既學生 而成個運動都因佢地個日出黎遊街示威衝擊 而得到關注

最後 ，我懇求大家仔細諗諗 ，一個直選政府你行下街佢係唔會理你 ，最低限度你點都要諗下罷工掛 ，無多少付出 你想得到咩？

希望各位認真諗下，方向其實你從來都有，大台個d指揮，我從來都未見到有成效，最怕你兄弟爬山，各有各玩，各有特色，最後一去不返。民氣永在，只要你係覺得呢件事係不公義。

如果7婆再唔撤回惡法同暴動，我一定會閒日再走出黎